今次真係民意逆轉，今日全民藍/黃絲都好欣賞藍衫手足高尚情操以理以和平感化人

不畏暴力，堅守原則，贏得各方尊重，請受小弟一拜

這位學生義工有着非一般人唧品德，真令人敬佩。

我見到佢面對暴力 一點都不怕 重企番系身去面對 呢種系我地需要既勇氣

青年人好嘢，有這種情操修養，我衷心佩服🙇🏻‍♀️我會好的學習🙏🏼

邊個鼓催就邊個負責出去比人打
多謝曬巴打，點聯絡巴打你？

一還手就會有位俾人入

多幾次呢啲事，仲要警犬又偏幫的話，以後還手就會輿論上有正當性

文宣有文宣做，但咪撚再吹奏呢種打不還手嘅風氣呀屌你老母

還手外人睇只會當你打交，依家咁外人睇藍衫手足係捍衛自己堅守既原則&立場